求葵芳地鐵站資料

請問能否找到平面圖，剖面圖，或者可靠的大堂樓層長丶濶丶高？
想計催淚氣體濃度
謝謝

推

BD百樓圖網
去總部BIC可以免費睇